瞓左無睇，阿根廷贏幾多？

有美斯，應該贏好多

3粒 好似係

美斯世界第一

C朗無得比

5:0

贏晒啦 有美斯

美斯有得射十二碼

九成九一定入

就係個0.1%

嬴左啦

咁仲有0.9%係邊

有美斯喺度一定會扭轉戰局

7:0大勝

剛剛又贏左幾多？

係呀
係輸3粒呀

3粒

阿根廷好波

一扭十球王登機了

登機返阿根廷

我懷疑呢個post可以用到下星期

-3 : 0

用三次就無得用